**1. Для оголошення змінної** let чи const (також існує змінна var, але вона зараз майже не використовується), їм дають
ім'я (подібно до присвоєння класу тегам), а потім прописують значення.

**2. Confirm i prompt** - це методи взаємодії з користувачем, які реалізуються через спливаючі вікна в браузері. Confirm
призначений для підтвердження чи скасування якоїсь дії, наприклад підтвердження оплати чи вибору якогось товару. А
prompt дозволяє в рядку введення спливаючого вікна вводити якусь запитувану інформацію. Це може бути кількість одиниць
товару наприклад.

**3. Неявне перетворення типів** відбувається самим браузером без спеціальних команд з боку людини, яка пише код.
Наприклад при додаванні в одному командному рядку двох чи більше типів даних, одне з яких є string (але у вигляді цифри), 
а інше number, в консоль виведеться не математична сума двох чисел, а два числа підряд. Тобто браузер сприйме обидві
дані, як рядки, а не числа.